當代球王只有一個

美斯 6:5 牙朗

朗迷呢

C朗話金靴重要過金球

所以輸緊2隻

幫緊強姦犯含緊
做緊慈善

咪係，c朗啱啱先到全盛都贏唔到就退休嘅球王美斯

屌你老味

美斯已經成32歲仲咁尾，c朗件垃圾唔講以為佢大過美斯

朗迷搬龍門時間

黑返來都好意思

去到第12個reply終於出黎了

少數派朗迷不願接受世界公認只有美斯一個球皇

溫室小花，體系球員
美欺贏過歐國盃未

不如分返球會球王同國際球王啦

世界盃金球獎
美洲盃金球獎

C朗一係靠隊友痴個團體獎，國際賽個人獎要靠自己真係乜都無

十年後上晒神台
無人會記得邊個痴返黎
只會記得邊有拎過咩盃
天才美斯俾阿根廷班豬飛友迫害 其實好慘